[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (196) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

有冇人投唔到票

打定先🤣K lau告急

ME

diu alina 女王！

蝗語

色誘評判？

我開緊第197個post

Alina同艾薇係兩個層次

唱歌好唔好聽真係天份黎

投唔到

klau告急

kimman!

唔唱齋跳好好多

體位神器ALINA

lm

其實alina唱歌不嬲都麻麻哋㗎啦

之前foul左參賽者有得入去睇？

但係玩微博
好嘔心

成件事好急咁

大家唔好理踩場的大台打手
由佢單機

benben告急！！！

THE LIN係暫時係最好睇嗰個

後台 有工作人員同50強

好撚難聽呀東莞大媽Alin娜

投唔撚到票啊屌
Unexpected end of JSON input

個樣好睇左

又結他？

不如PIN 張全民投票圖

票投雲姨
投左唔好改
一陣𠝹到比契豆冠

耶撚!!!!!!!!!!!!!!!

只G持撐中四子

Kimman

樓主開多幾個post啦

alina次次啲舞台都差唔多咁

把聲贏左

唯一支持klau
黃到仆街 上年rap 200萬人
今年全廣東話歌

alina 超晒班

毛姐好高貴

請投BenBen
Ben得第四

要踢走契豆

投Ben
投雲姨

我劍

趕收工

又結他

kimman

全世界投比BEN仔告急

50強會跳前傳

算啦佢真係冇機了
有d不明佢點入10強

Klau一定最撚差

好好睇但好難聽
阿蓮真係好極端...

唱返耶撚style?

卡撚住左點改啊！！

好靚仔喎

와와와!!!!!!! 一字馬

劍文今次有機會唔駛包尾

莫文蔚嘅愛

Kim man

Kimman bb

全部人同我改投Ben Ben 啊

Ben Ben 壓軸?

投唔到票啊

暫時冇表演係有意慾投票

你的眼神和...

Kimman啲solo望得多會有啲悶

班評審幾時先講野

有冇廣東話歌

Alina個表演真係搏盡 個表演好有誠意 估佢唔到

好憎Alina

大家唔好改票啊

唉 預咗

cloud better then her

蕭正楠咁嘅樣

劍文有so真係好靚仔

雲呢？

Cloud好啲喎

屌
呢個勁

好撚型

又唔唱廣東歌

劍文加油

阿左果d

klau

痴撚線 把聲好入咪

年年都係咁

歌麻麻
但排舞係好睇

可唔可以唱下廣東歌呀屌

Kimman係咪做番田園歌手

以為會有新野睇下

個look 唔錯

越嚟越靚仔

我想投我雲

Kimman好靚仔!!!!!!!!!

劍文型咗

劍文

Klau把聲好唔掂...仲差過AB

有冇人會唱廣東歌

好似蕭正楠

劍文真係一開聲就贏左

劍文好撚型

點解投唔到票

好大陸市場 feel

好難包尾囉

agger佬味正

好Charm

cloud 換左套rock 衫就突破左

佬味 型

一開聲即刻望返個電視

唔聽聲 睇畫面勁正

kimman撇鬚真係神來之筆

alina點會差過契豆

推

佢啲鬚咩事...

淨化返耳朵個rundown 係咪特登一個難聽一個好聽咁排

仲以為係罐頭歡呼聲

kimman 最好聽wo

屌有聲

哦 莫文蔚

好聽

想屌kimman

終於有個唱歌好聽

個look唔差

首歌好佬

豆實力應該拎唔到1
不過少擔心 Ben 兩場有咩變化

支持Ben Ben !!!!!!

厲害

踢走契豆！

有冇廣東歌呀

幾型

kimman唱得好

第一眼以為雪雪雪

chill club?

見到毛舜均就諗起個自製飛機杯

唱到跳balance唔到 唔似Kpop 無得咪嘴

希望下個表演會有驚喜

似孫耀威

改左啦

今次博好多
雜技咁

耶撚幾撚勁

DADDY!!!!!!!!!

大陸比賽？冇廣東話

Kimman 好正

好jeng

好聽喎

咁樣一年一輯 雖然冇辦法 但係咁樣一黎觀眾消化唔切 二黎大台又捧唔切 三黎參賽者質素又差左。。

比想像中推得慢

佬味

mute咗嘅話alina會攞冠軍

Kimman 唱得幾好

支持kimman

劍文個表演有質素同都算舒服

kimman啱王傑style

暫時少少少唔穩

求fing 啊alina既gif

燈………

似黃曉明

Kimman唱歌好屈

黃劍文有少少似uncle roger

下好正喎

唔錯

Alina唱完歌之後到Kimman

唔係廣東歌 有啲失望

投極都投唔到

Kimman似唱緊rock版k
比啲火嚟！！！

eye catching d

Kimman可唔可以唱下廣東歌

冇人投mischa

kimmannnnnnn

點會呀豆最差啦

Kimman！！！！！！！

歐瑞強feel

啲高音咩事

孫耀威+蕭正楠

係愛啊~~~~
我好鐘意既一首歌
你還記得嗎 記憶裡的炎夏

Kimman好靚仔

想專心睇姐

終於有個令耳仔舒服

今晚暫時最高質

好聽過頭先好多

真係好聽 歌手係唔同

投咗Alina Klau 果啲俾Ben 啦 唔想契豆入三甲呀

葡萄嘅嘢好正常

扮彈嘅

我愛kimman

Kimman眼神正

造型好左好多

乜體位都出齊曬

乖乖地唱歌咪好囉

未投嘅請投Ben Ben

個吉他有乜撚野用

係枱

今日live post d comment mean撚到
好多之前冇睇既人入左黎 淨係識踩既香港人

Kimman好好J

係喎

Kimman 有佬味 好正

Klau 同Alina 差唔多

唔好格硬改啲字嘅音啦
原本幾好

屌你我是歌手咩

我mute 左聲
Ansonbeam 第一
牙連第二

我估未有一個表演太爆

首歌好似怪怪地咁？

屌 個鏡頭正常咁撚多
攝記係咪好憎牙豆 岩先cut到眼痛

呢個都可以投
再睇埋先

呢d先係唱歌

呢個似表演嘉賓多過似參賽者

終於有個係好聽

走咗音

曉明咁柒

Kimman好似話會跳舞

珍

我都覺

Kimman今日唱到炒晒車

把聲

Kimman 勁咁多既

Viu paradox: 音響問題 定 人問題
今次無得賴喇掛

儘管我得到世界 有些幸福不是我的

大撚把呢啲人

電結他喎

最撚憎聽蝗語歌

得kimman一個咬字清楚 不過又唔係廣東話歌

好正喎 啲佬味

Klau頭先係咪廣東歌 唔記得

下

成班垃圾唔唱廣東歌

第一round表演全部都好低質

請投mischa

你唔係覺得k lau alina會好聽過佢啩
不過cloud係差啲嘅

把結他道具黎

可惜老態好勁

點解仲有垃圾睇咩衝上雲宵大選

人地全民造星練足半年

班空姐空少train半個月都既垃圾

想問下點解咁多人唔鍾意bean
佢20強個表演真係好charm
台下個人都幾q

利申 20強先開始留意佢

Kimman忽然靚仔左咁多

鄉村歌手歸來了

結他扮彈....

好兩極

但劍文時不時有粒音失準

唔知投ben定kimman好

不可改變你那壞習慣

kimman正喎

改唔到票？！！

Kimman一唱
個前後對比大到

已由雲轉投大表嫂
佢有突破

好過上次個人賽

廣東歌真係咁唔值得唱咩？

alina後kimman 太大對比

Kimma ！！！

明明kimman樣唔差 但衰在啲胡so到

冇用呀 咁少人投佢
大家未投票多多支持劍文呀

kimman 仲唱得好過cloud(好似係)

型咗好撚多

想聽評判評語

走音

所以係最好「睇」

璇Ben豆差零點幾咋

雷動璇Ben

踢走契豆

暫時Cloud--->Lin->Klau->Kimman--->豆

因為廣東話難唱 佢哋又無實力 咁咪唔唱

搞乜撚野呀
唱k 咩

有冇人入到viu

啱先邊位巴打po個次序？

一想讚就走音

Cy快撚d出場啦

吉他用黎做咩

都係一般

改到好難聽

個次序咪跟住頭先全民投票幅圖左到左下 右上到右下咁去....

想念的 刺~~~~

耶撚走曬音,可以落去拎飯盒了

支結他

豆最差

Kimman 是否表演嘉賓

賣笑

Kimman支結他只係彈咗幾個音

kimman留鬚正好多

Kimman唱得幾好 不過都唔少走音

係咪走音
好難聽

我覺得佢進步左啲
雖然係唔好聽

難聽到仆街

好合理

走晒音渦 但整體唔錯

合埋眼好似

屌得兩個唱廣東話

大表哥都未必試過

車厘子咪唱咗

係囉 點解個個唱普通話......
其實節目嗰陣已經係咁......

佢好樣過雪雪雪啦

支那大媽紅衫

kimman留鬍型左好多

Kimman唱得好好

佢係少數留鬚唔樣衰嘅人

kimman都唔差

好難聽

投唔到票呀🥺

今晚暫時令我眼前一亮

Cloud bb
alina
kimman

入電話號碼個到就話error

唔係點入支那市場

d 鏡頭好飄

佢啲高音控制唔到... 全部flat晒

今日炒炒地車喎

係咪咁多盲撐啊好多高音 假音位係炒車邊緣啵

係應該都係佢作個啲

結他係咪joey tang彈緊

頂
都係有失準

怪到

我想知ViuTV個網係咪死咗
投唔到票

熱身姐

cy唔好炒呀

真係好型

岩

等陣邊個自選廣東歌我投邊個

飄飄地咁

fing出去個下嚇親

吓 kimman咁safe嘅item都走音走到咁？

蕭正南？

好啲似譚耀文

佢應該r 到毛姐d 分

走左音

高音都係有d夾硬上

一直都係廣東歌

比評判講嘢好過啦

劍咁普通既

kimman 唱得炒炒地
不過佢靚仔我照投佢

無咩驚喜

人群攻勢 咁疊馬

Capo

契豆今晚唔掂啵

有啲似蕭正楠

Kimman！！！！

屌

暫時5個都唔得
太唔吸引

我和音咁難聽嘅

豆同klau都廣東歌喎

我都忍痛投左雲雲

agger

agger 今晚 klau>豆

本身愛個調咁好聽 比kimman轉到不倫不類咁

IT部迫害我雲

炒粉wor

rap係廣東話

你聽開屎定垃圾？

似王傑多d

我是歌手
得技巧無感情

未投嘅投Ben

點解要格硬改音 之前我們的愛又係

氣息好唔穩，聽到好不安，唔知佢幾時走音

好似集體留力咁

Viuuuuuuu

唔知點解唔唱廣東話

初頭唔錯
愈唱愈唔對路...

其實我都投左bean

agger
決賽黎講齋左啲 唱又差

Kimman撻Q

好八九十年代

Klau

冇咁區瑞強feel
有反差突破

以為會有下啲評判俾下評語

毛姐笑到，佢好似識劍文

好難想像佢扮uncle roger把聲搞笑喎

應該都係緊張累事

仆街

投唔到票

我終於知道劍文似邊個人
似曹永簾

其實今晚唱live D聲搞乜

體操隊

Kimman 20強正d

唱得一般
未至於好難聽
但決賽就咁唱首歌都幾悶

Kimman 暫時最好

alina 想屌喎

ansonbean唱壞習慣
計唔計

投左kimman

然後成班藝人話香港樂壇已死

點解今晚評判唔講嘢？

Benben啦

幾時到12月仲出緊微博嘅撐中四子

我都投唔到
似死左server

一路都好多呢啲
又話香港冇人 有少少出到嚟嘅又踩返落去

Kimman 壓唔到台

咪係 廣東話都唔敢唱

夾硬推高音

CY

暫時cloud屌打哂全部，kimman唔係唔好聽，但拍埋cloud仲差d

好多假音 但暫時真係唱得最好

投Ben!!!

Kimman擺脫一開始黃黑格仔衫之後型好多

屌你

個look遠睇似

Me

嘩
走音走到老閪都聽到

等cy唱

個舞台都幾撚鳩，V字本身就鳩，啲評判仲要坐到勁遠
反正都冇現場觀眾，用返之前個錄影廠都冇咁鳩

Alina 都好好吖

Kimman好正已投

個個都失誤
689 今次有了

好好聽呀

劍文告急！！！

投唔到！

屌 決賽個個都真係唔知做咩事

重未有值得鼓掌嘅表演

又唔係唔彈得
點解要扮彈

班長type

kimman把聲好一般 又走音

冇impressed 嘅感覺

Cloud正啲

KLau la

開始懷疑班20強 入10強當贏
反正好似mirror咁 實簽佢

今集就 餘興show咁

劍文 上次 我們的愛 仲落力過今次

下 我係男都覺得佢咁樣好撚型wo..

唔係蕭正楠咩

一失手應該斷手斷腳

Kimman型左咁多

Kimman高音失晒準

咁大鑊

戥佢尷尬呀

仲有第2part

黃真真上連登？

Ben應該完勝

璇姐9成又跳老舞

全民造星4可唔可以總決賽淨係可以揀廣東歌？
你想係香港樂壇到生存但偏偏唔唱廣東歌

其實kimman 係有幾個走音
但係overall個感覺都算ok

好慘klau成日俾人笑 明明真係好本土

我 要 廣 東 歌 ！

強尼套suit幾靚

5個表演都低質

kimman技巧搭救
cloud會唔穩

最尾望鏡頭個下 蕭正楠黎既屌你

20強好睇過10強幾萬倍

穩陣啲

個樣有d 似𠽌𠽌𠽌

想copy yoga個feel
但好似有啲唔合格

豆冇乜星味今晚
可能件衫太柒

睇咗咁耐 都知冇得咁高覆求

有人話床邊故事

等睇cy炸爆個場

公平咩

係囉, 我都覺

好似蕭正男

感謝神

好似無咩表演好突出
搞到好擔心tim CY

有冇人都係投唔到票？

感謝主

果然係耶撚歌手

多謝神

係

投票去到驗證碼收左皮

其實kimman真係值得更多

每人有幾多個表演

木結同電結個彈法其實可以差好遠

搵多個唱廣東歌得唔得呀

又感謝神

相比之下阿cloud 首輪真係唔得

傳教了

投ben 啊

kimman變得最好睇

隻眼發光咁

算9數啦
佢地睇開大台野咋嘛

識都唔出奇

我投咗
希望表演員會多人投佢
香港比較少佢依種唱到歌劇嘅女歌手

果D體位一條友做唔到
未試過都正常

藍到超晒班

佢個表演編排最好
但唱歌又扣返好多分

CY話唔係

耶撚唱愛是不保留啦

佢班on99 唱普通話就話大陸節目個班 唔撚俾台灣節目呀？台灣夠幫普通話唔屌你老母，係要特登拉埋去支那度

仆街個網頁 down 左

黃劍文應該無hater啦掛？

cy佢會唔會又7

耶撚死開啦

cloud 好勁，換左套衫就突破
高音都唔駛，單句歌詞

K Lau!!!

Mischa

我以為 cy [ssad]

唔開聲聽就係嘅

MISCHAAAAAAAA!!!!!!

邊忽好 走晒音喎

我唔知道你仲可以比啲咩觀眾

Mi

唱新歌

召喚龍蝦黨

未攞獎都感謝神

我仲糾結緊 未投

依加唔係自選咩？

決定投佢
雖然算不上鍾意
但就憑佢一直都唱廣東歌

喂 唔好咁

唱返自己隻歌

唉 kimman真係可以再穩d

投benben呀

我寧願投比KLAU都好過NY

鞭屍區 邊個話CY夠票

唱返自己歌

Kin man 收皮啦， 吉他彈chor

好撚好j

我覺得mischa會ko kimman

二人份

Cloud > Kimman > 其他 >> Alisha

Cy阿 屌

無評語？

唱自己歌

其實klau啱啱唱咗廣東話

個個都著黃色

Mischa！

mischamischamischamischamischamischamischamischamischa

聽過kimman mischa 點聽後面d item

自己歌？

Mischa 唱自己歌
屈機咩

Mischa!!!!!!!

阿mi 好黃

有冇邊個黃

唱返佢自己首歌

mischa好聽啊！！！！！！

唱自己歌？

已投CY, 希望佢表現好d

投唔到票喎，sms 達上限，on9

Mischa套衫
條腿

Misha自己首歌

岩岩派台

頂 十幾秒幾頁comment 追唔切

又割

真

Mischa 好掂好係狀態

Ben Ben會唔會壓軸

Lm CY爆seed

英文版

英文版？

入唔到投票試吓熄咗adblock

呢首咪佢首歌

好似wendy

真 respect

打歌機會

仲有689

好 王傑

打自己歌

Kimman而家個樣有d似張晉

屌好撚失望，唱番自己首歌

Til we meet again係全隊最鐘意又俾評判屌得最甘既

alisha係邊位

阿mi件衫就黃喇

我又覺劍文唱得幾好喎

有請mischa最新派台歌

Sell 自己新歌

對腳唔差

唱自己歌都得？

要load一陣

mischa先係今晚最大性器

又係黃黑組合

但竟然有廣東歌都唔唱

高質到 CD 咁

二人份 ,Chill club ?

唱自己歌識玩

MISCHA 個波

首歌佢自己

上嚟plug歌

我見到係話死JS

喊咗

宣傳自己首新歌

打歌 咩料

屌你又loop

Chill club上返嚟？

MISCHA收埋對波

盲反

Ben仔 陣間要爭氣 令啲觀眾投翻比你！！

MISCHA把聲真係好得

幾正

點解個個表演運鏡都一樣

得一半，要全首先計

個個都咁性感
雲b唔學下sad

喂 ok喎

mischaaa

Benben!!!!!
但我入唔到

mischa暫時最好睇

呢個出得道啦 唔同level

點解d老女人咁鍾意賣性感

個人好黃

屌 咁搞爆璇會唔會唱Candy Ball

唱返自己新歌
醒目

係咪死咗server

mischa 真係識玩

唱自己首歌
曬9氣
躝啦飯盒都唔撚比你

毛姐出名耶撚黎

ALL IN mIscha 唱自己既歌

好似鍾舒漫

屌唱自己歌都唔唱廣東話版

all in Kimman

Mischa應該無hater啦掛？

唱自己歌都好呀

mischa勁到

可能我本身唔中意男仔留so，青靚白淨

二人份唔係廣東歌黎架咩

好黃

Mischa幾正

一睇個樣以為鍾舒漫

自己歌喎

投唔到呀屌

腳

Mischa今晚唔晒波

支持mischa

Mi 同stephy 同時間

唱廣東歌加10分

仲以為下半首會唱返中文

英文詞好詞中文詞好多！！！！

真係好似

Missha條腿都幾正

Mischa真係好有魅力

ko咗

chill club

Cy出左未

肉絲

根本得group唱廣東歌
除左klau
其他人都唔撚鍾意唱廣東歌

Misha
唱返自己首歌
不過原本中文好聽啲

宣傳自己首歌

真
最期待

望咗d男dancer

自己歌

以為睇緊chill club

好撚正 Mischa

目的達成
令觀眾聽到佢首歌
化算過去走台宣傳

葉小姐個髮色真係好襯佢

依家咪自選

因為冇討論

藍絲

kimman都可以唱我們的㗎

K LAU夠係自己作歌

一字

出埋道嘅老屎忽油條嚟

條裙個顏色好騎呢

Mischa好正

Mischa今晚好有星味

強尼先最撚正

Mischaaaaaaa

Mischa一出好似派台歌表現咁

對波

佢改咗？

Mischa 同Kinman 暫時最好

食屎啦佢 CY告急呀！！！

想聽原本版本

Mischa唱得幾好聽

係囉

Jeng mischa無投錯

cy 可能有驚喜

好好聽

幾有feel

好吸引

好穩

Stay in bed forever

跌出嚟喇

我覺得幾有實力
希望佢之後會紅

唱自己首新歌

入唔到app投票喎

英文歌詞正常好多

衰左都可以當宣傳下
邊有機會live全首

misha真係好索

個個自選都唔係廣東話

又嚟
mischa最似葉巧琳
我話嘅

等cy唱廣東歌

應該未正式比賽

我覺得Mischa唔使勉強跳舞

Mischa會除衫

real咩漏哂岀嚟

sor都係唔好聽

唱翻自己歌呢首好聽

真心一問
呢啲真係比賽？
差唔多是但拎個20強都好睇過呢場
睇緊啲咩

佢話唱慢歌應該唔會掛

Mischa屌打左

成件事Mischa暫時完成度最高

Mischa ok wo

但新詞？

有乜問題

Joey哥喺度架話贏左

真 表現最好

佢㗎咩 未聽過

我睇唔透啲人既耳仔

唔知底底係咪都黃

唱得好穩陣

呢個真可能廣東歌難唱 要突出唔容易

黃到

我投咗，真係實力

正喎mischa

misha 唱得好過cloud

誰班戟厚一點！！！

上面好似已經有

今晚得misha 正常

正解

都係唔夠星味似中學sing con

點解投唔到票嘅

若隱若現先正

點解Alina係咁多個人入面套衫俗咁多

廣東話呢

唱mischa完勝囉好無

misha

我睇到有啲眼訓zzz

唱得算係咁喎大佬
跳住唱

Cloud個氣場好enjoy 好free咁
不得了

改篇

今晚個個show 歌喉
但唔係個個都啱唱歌囉

Mischa，我我硬左

Mischa 係唔係借左MK Lau 件蛋餅黃西裝

痴線好好聽

可能因為20強嗰啲tune過

錄點同LIVE
証明平時錄可以NG好多次囉

邊個？

投唔到俾cloud呀

但個樣似電單車

巫女個個表演最撚好睇

red velvet wendy

benben告急

全民最想屌排名 Cloud＞璇璇＞Alina＞Misha

明明見到

今日隊band 是咪chill club

有咩問題

Eden?

Mischa 馬尾好睇啲

Misha真係壓台到呢

上年JJ同HUGO夠唱自己歌喇

暫時最好睇

個個都木耳嚟

好悶

Mischa 大波

mischa把聲屈啲

Misha呢個表演唔夠贏喎... 普通左啲..

就算鍾意都無信心唱得好啦
廣東歌難過英文普通話好多

mischa好正

真心似

暫時今晚唱最好

唱得好又大波

嘩屌

？

終於投到票benben加油

客觀事實好難駁

其實係咪比賽緊
個個都好似無20強咁好睇

但係開波嗰下明顯未熱身

頭先紅衫個女仔表演有誠意啲

本身仲想得葉巧琳幾好 諗緊好唔好改投
但原來自己歌仲有廣東話版唔唱

慢版candy ball

下？就嚟過左一個鐘啦喎

係0呀

klau咪係囉

但忠粉唔夠多

MI IS GOOD

係囉 以為唱中文添

唔係 兩件唔同

咩asone 個件都係啦

其實mischa好正 但真係冇乜fans

我睇緊mi 嘅演唱會？

再變瘦黑版衛蘭

mischa 通過到 viutv 音響照妖鏡試煉

唱得好好
但點解覺得會悶

Mischa唱得好過雲姨喎

超班

暫時得Mischa無炒

幾好波

點解唔唱得自己歌

唔係廣東歌唔會投

好過cloud kimman

有個伴舞勁似edan

個唱腔定個樣似wendy

其實我都唔知而家做緊啲咩

今年會唔會有驚喜 上年首山下見依家重聽緊

屌 投唔撚到票呀

好黑暗

同alina比mischa係隻舞無咁出
唱功吊打

睇緊chill club咁

Misha其實okay不過首歌真心悶 ........

個dancer咁似edan

首歌佢自己仲算唔算改編

上chill club唱都得啦 做咩係比賽唱姐

好超班

入唔到呀呀呀

Mischa 好穩

Klau同ab咪有唱，不過無咩人欣賞

但首歌唔好聽 唔多深刻

正常嘅

啲表演好唔衝擊

睇嚟今年真係好多人睇

Mischa今個表演幾好

我都以為係

套衫好醜

暫時最好

Mischa好勁

陣間ben可能都唱歌

近鏡都有d野睇

CY!!!!!!!

真 個個都揀歌揀到咁

趕收工啊？表演表表演

直播cam man唔知做乜撚嘢事 第三季都係咁撚樣

Missha

離罩咁滯喎Ching

我都係 個驗證sms收唔到
一係入咗就話我錯
DKLM

都算幾好聽嘅

真心勁到

乜鳩解個個都唱英文/普通話歌
轉左投k lau因為佢用廣東話rap

misha好黃！！黃到金！！

mischa揀啱歌同韓式表演style，但好似差咁d野

投左mischa

我想投票呀呀呀

笑左

強尼真係應該拎冠軍

終於投到票

人地本身係廣東歌嚟

Respect ahhhhhh

就係呢個dancer

強尼：尷尬囉

有啲掛住MC決賽啲表演

支那Ben不了
不過NY更支那

佢真係冇乜特別野令人記得

點投票，個app死晒

今晚d表演擺係第一輪
應該全部都無得留底

想問2 hrs 節目
頭1個鐘出哂10強, 之後有咩睇啊

講咁撚多野 好難架

mischa係咁多個入面最好

Chill club

呢個髮色好襯佢

穩到 好勁

有！今年唱國歌

viu個系統又伏鳩大家

正面影塊面少肥

英文版第一次唱 比左Viu

歌詞唔係好掂但係唱得好好聽

真係好似鐘舒漫

屌啦 我想聽廣東話呀

中文詞真係搞唔掂

一唱一跳呀

misha其實咁唱得 係衰d咩先唔紅

Mischa真係會告急
三甲料喎講真

下正常預左架喎
live又無得佈景設計
預左係普通跳唱表演

認同

把聲都好聽 mischa

可能係因為冇咗旁白同埋之前訓練嗰啲片睇
所以搞到好似不倫不類咁

專心睇啦

Mimi 好黃

Mischa 好撚黃

藍

啱啱幫mischa抬腳嗰個

衞蘭配音？

Mischa暫時最好

好穩喎

投cyyyyyy

Sony 有錢，請一線dancer伴舞

Mischa套衫正撚到

mischa

廣東話呢？

投左Mischa

爭氣呀cy

想睇Mischa唱Opera!

Mischa 同kimman 一上台唱歌就好charm

轉投mischa了

冇verification code嘅diu

有三輪表演

我都覺！！！

著到佢勁肥

評判唔洗講評

自作歌好正常喎

頂我都覺

高難度跳唱歌同慢廣東歌

好想係咁奶佢塊面粒墨

睇今年決賽好有上年呢句嘅感覺
咪嘈 最緊要扮humble 乖寶寶襟撈多著數

Mischa>Cloud>>Kimman=Klau>合格線>>>AB>>.....>Alina

樣

大波

689爭氣

Mischa 似出咗道
講野都好ok!!

廣東歌呀

希望CY 唱廣東話歌

唱自己歌有咩問題

mischa真係唱得好好 好可惜佢觀眾緣唔夠

死server ？

Misha 好睇髮型之前似楊千嬅，依家似鍾舒漫

好無氣氛

要多人

我都覺得20強好似好睇好多

自己唔跳 dancer跳 仲要自己歌 同歡樂滿東華有咩分別

如果唱經典英文歌一定贏哂

勁過av

如果星2嗰個唔知叫乜名嘅冠軍要表演嘅話，
其實可以cut咗去，
咁就唔使搞到d參賽者咁趕

見到mi 心口粒墨

1秒10個留言

巴打十卜你
我都投咗佢

講真佢今日表現幾唔錯

Cloud氣場勁
講音樂
Mischa>>cloud/kimman

林寶又係鳩鳩地

同路人？

可能衰簽左sony

cy bb

第二首再哂你冷

cy

我言

同路人😳

Live band 樂手幾勁
支結他彈得好勁

ViuTV 始終直播經驗唔夠 感覺節奏好奇怪

Cy

好似無特別 無廿強咁爆

Mischa好黃

我覺得個個都普通
除左大表嫂

姣佬請注視面前的我

人哋講開波90分鐘唔停

依啲碎料啦

去左英文國語台

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (197) 12-26決賽 20:30

講咗好多次唔係藍啦

神經刀

龍蝦黨蒲頭

我啱啱都轉咗
反正無個鍾意

Mischa 勁啵

Cloud告急！！！！！！

又無廣東歌

我覺得好過五十強四十強果堆表演好多

又普通話。。

呢首正

連CY都唔唱廣東話

好正阿 阿mi

CY!!!!!!!!

689又蝗語

唔好炒呀

好似Eason

CY又on99咁唱歌

屌 cy好聽喎

屌 走啦cy

星一決賽D表演好睇好多

無後台

真係唔唱廣東歌屌

入唔到

轉播 音樂同人聲好唔平衝

cy一開聲

到NY唱國歌未？

一講CY
毛姐即刻望前面

Mischa 好撚正喎，有冇人覺得